中文 course 準備用客家話 present

介腰亮邊

一秒講十個屌

Be 命李，喊李傻過。唔be命李，喊李傻濟啊。

比面你 叫你傻婆
唔比面你 叫你傻閪啊
有無錯？

屌你啊媽個臭字bet

傻哥 同傻仔

顏樣，涯鵰唔Dee.

屌屌屌屌屌你老母陳庭佳 屌屌屌屌屌你

屌你老母成全巴成全巴

老婆豬仲記得我以前個po
原來我地兩公婆已經經歷咗咁多

刁你mi gee bat

present 前大聲講兩次

傻哥 sit唔柯？想問你攞番架查

唉天五釋李貢蜜介呀

矣 hea 嚇 假 嚥 ！

你聽得明ge

古或仔 我估有人gag 唔到

戴加釋犯矛？

比面你就叫你傻哥

未食